港台：特朗普向金正恩祝賀生日

睇到笑撚左出黎
兩條友成日打打鬧鬧 嘴炮

乜撚嘢中文嚟？

美屬北韓